# ออกแอพใช้งานฟรีไม่จำกัดปริมาณข้อมูลบนOpera VPN iOS #
ก่อนหน้านี้ได้ขยายบริการเป็นฟรีแบบไม่จำกัดปริมาณข้อมูลสำหรับเบราว์เซอร์เวอร์ชันเดสก์ทอปมาแล้วและตอนนี้ก็ได้ออกแอพใหม่เพื่อใช้เชื่อมต่อโดยเฉพาะสำหรับโดยใช้ฟรีไม่จำกัดปริมาณข้อมูลเช่นกันชื่อว่าบริการของนั้นมาจากการซื้อบริษัทที่ให้บริการในชื่อโดยบอกว่าจะทำให้เข้าถึงเนื้อหาและแอพได้มากขึ้น
และเหมาะกับการใช้งานในสถานที่อย่างมหาวิทยาลัยหรือที่ทำงานที่มักจะบล็อคหรือเว็บสตรีมวิดีโอสำหรับเปิดให้ใช้ดาวน์โหลดบนโดยรอบรับภาษาหลายภาษาเช่นญี่ปุ่นฝรั่งเศสอังกฤษเยอรมนีลโดยสามารถเลือกประเทศปลายทางที่ไปได้คือสหรัฐแคนาดาเยอรมนีสิงคโปร์และเนเธอร์แลนด์ที่มา
Opera VPN Opera Opera VPN iOS Opera VPN VPN Opera VPN SurfEasy Opera social network Opera VPN iOS App Store VPN Opera 